尖咀狗館閘內三十隻 上咗豬咀

尖咀狗館閘內三十隻 上咗豬咀

相？